又係一件港女既對話

今日係間餐廳食lunch，隔離枱坐左三母女

個大女話：「我出邊同d男同事，同男仔朋友食飯，我淨係夾碗入面既野食，佢地都夾哂落我個碗度，我唔洗伸長隻手架。」

個細女話：「成日都係屋企食公仔面，得閒都要出去約d人食飯」
大女問：「你好多錢咩」
細女答：「又唔洗我比錢」

個老母竟然話：「其實而家d男仔成日怨人地係港女，其實係佢地自己縱，佢地造成」

（佢地既其他談話內容圍繞住邊個男朋友毒呀，殘呀，搵得少錢呀。但果兩條女比一般樣更差）

巴打們，自求多福

Sad